<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Competitive Programming Untan</title>
    <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/</link>
    <description>Recent content on Competitive Programming Untan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://cp.informatika.untan.ac.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About Competitive Programming</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/about/</guid>
      <description>Competitive Programming is a mind sport where participants will write programs according to the provided specifications. The provided problems will test participant&amp;rsquo;s problem solving skills and their ability to apply computer science concepts that they have learned during their university study.
Participants are also implementing their solutions under time pressure and others who are participating in the competition.
Scoreboard will be shown in real-time and will show all participants and problems that they have successfully solved.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Archives</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/archives/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/archives/</guid>
      <description>In development</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Competitive Programming Untan</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/home/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How to register</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/register/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/register/</guid>
      <description>Belum memiliki account Codeforces  Register account Codeforces.  Sudah memiliki account Codeforces  Register di form yang ada, gunakan handle (username) Codeforces yang Anda register di tahap sebelumnya.  Anda hanya perlu melakukan registrasi satu kali untuk mengikuti keseluruhan contest.
Sudah registrasi Anda sudah selesai melakukan registrasi.
Anda akan diinvite ke contest setidaknya 2 hari sebelum tanggal warm-up.
Daftar participant yang telah diinvite akan diumumkan 2 hari sebelum tanggal warm-up.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Participants</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/participants/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/participants/</guid>
      <description>TBA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/questions/</guid>
      <description>Apakah terdapat pembobotan score sesuai dengan tingkat kesulitan soal? Tidak.
Apakah soal disusun berdasarkan tingkat kesulitan? Ya.
Namun, tingkat kesulitan adalah hal yang subjektif. Peserta disarankan untuk membaca semua problem yang ada.
Sistem penalty yang akan digunakan saat contest? Sistem penalty ICPC.
 Waktu penalty untuk suatu problem adalah waktu pertama submission menerima verdict Accepted, ditambah 20 menit waktu penalti untuk setiap submission yang tidak Accepted sebelum itu.
 Apakah terdapat penalty apabila melakukan re-submit?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPC II Announcement</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/announcement/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/announcement/</guid>
      <description>Kita akan adakan Untan Programming Contest II.
Contest bersifat individu dan terbuka untuk semua mahasiswa Untan yang masih berstatus aktif pada Oktober 2022. Namun, semua mahasiswa Untan selain itu tetap dapat berpartisipasi di luar contest (out of competition).
Registrasi diperpanjang hingga 04 Juni 2022.
Warm-up  Contest URL: codeforces.com/contests/375304 Waktu: 04 Juni 2022 (10:00-12:00 UTC+7) Durasi: 2 jam Problems: 5  Warm-up bersifat optional namun dianjurkan. Score warm-up diabaikan.
Contest  Contest URL: codeforces.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
