<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>IF Untan Internal Contest #2 on Competitive Programming Untan</title>
    <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/</link>
    <description>Recent content in IF Untan Internal Contest #2 on Competitive Programming Untan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Announcement</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/announcement/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/announcement/</guid>
      <description>Kita akan adakan Untan Programming Contest II.
Contest bersifat individu dan terbuka untuk semua mahasiswa Untan yang masih berstatus aktif pada Oktober 2022. Namun, semua mahasiswa Untan selain itu tetap dapat berpartisipasi di luar contest (out of competition).
Warm-up #   Contest URL: codeforces.com/contests/375304 Waktu: 28 Mei 2022 (10:00-12:00 UTC+7) Durasi: 2 jam Problems: 5  Warm-up bersifat optional namun dianjurkan. Score warm-up diabaikan.
Contest #   Contest URL: codeforces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pertanyaan</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/questions/</guid>
      <description>Apakah terdapat pembobotan score sesuai dengan tingkat kesulitan soal? #  Tidak.
Apakah soal disusun berdasarkan tingkat kesulitan? #  Ya.
Namun, tingkat kesulitan adalah hal yang subjektif. Peserta disarankan untuk membaca semua problem yang ada.
Sistem penalty yang akan digunakan saat contest? #  Sistem penalty ICPC.
 Waktu penalty untuk suatu problem adalah waktu pertama submission menerima verdict Accepted, ditambah 20 menit waktu penalti untuk setiap submission yang tidak Accepted sebelum itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Register Contest</title>
      <link>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/register/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cp.informatika.untan.ac.id/contests/i2/register/</guid>
      <description>Belum memiliki account CodeForces #   Register account CodeForces.  Sudah memiliki account CodeForces #   Register di form yang ada, gunakan handle (username) CodeForces yang Anda register di tahap sebelumnya.  Anda hanya perlu melakukan registrasi satu kali untuk mengikuti keseluruhan contest.
Sudah registrasi #  Anda sudah selesai melakukan registrasi.
Anda akan diinvite ke contest setidaknya 2 hari sebelum tanggal warm-up.
Daftar participant yang telah diinvite akan diumumkan 2 hari sebelum tanggal warm-up.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
